香港既空氣好唔好，要靠大陸d廠唔撚開，食得屎啦

港人治港？治你老母閪啦

啲廠唔開點生產啲貨品俾你

點解香港要咁多貨？
點解香港要咁多人？
點解政府d官要鼓勵人入行釘板扎鐵落石矢？

因為官商d老屎忽要keep撚住香港傳統行業丫嘛！
地產！唔起樓點賣啊！點炒啊？
金融！唔起商廈點租啊！
特區廢柴政府淨係聽支共，做傀儡！

創意？創新科技？藝術？文化？民生？
林鄭: 屌你啦

日日毒氣襲港，港共屁都唔敢放半個

好快無事 上面堆廠就黎執曬

個個月又話爆又話d廠執撚晒，點解仲有煙霞?

咁支那文革時期，全球咪要食屎

放寬6省市排污管制 保經濟棄藍天

理得佢咩，反正過年之後深廣大把廠摺埋

唔怪得

不過理性去睇，就算香港獨立又好變埋美國一個州又好，地埋上咁近，都唔太關政治事，飄到去日本都試過啦

689 話係我哋香港吹返上大陸㗎

難得今日有時間去跑步,但係D空氣差到咁,多撚謝哂中共

巴打一個禮拜無望過出窗？

個天灰矇矇就叫多雲，望唔到對面岸但係feel唔到濕都叫有霧？

出完街塊面好污糟

醫食住行 全部出哂事
成呼吸都成問題
香港人真係低鳩賤

其實係因為上面燒劣質煤取暖丫

空氣 食物 水，人類生存基本需要，中國全部都有毒，屌佢地老母

香港因為有班仆街陷家剷賣港官同貪污民賤聯，所以都不遠

我屌大陸老母個閪

今日個天黃色